[樓主係蠢女人] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [577]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

topic一個比一個柒

原來朗隊細細個已經禿頭

天使仔同綠木勁到

冇頭髮都咁靚仔

咩 topic 黎架屌

做乜鳩呀 又改d爛topic

不如搵人開個新既正常既

樓主on9

樓主on9.

樓豬幾時畀我屌

樓主好撚on9

樓主好撚on9。

樓主 屌你個閪

樓主 屌你個閪。

乜能野...

咁辛苦先推到一頁
快d推走個鳩topic鳩post

屌，條友開親都係鳩topic

topic做乜鳩

咪撚搶啦屌

開過啦屌

潛撚咗成個post 人地辛辛苦苦自己推到1000 又走出黎搶1001 仲要開埋呢啲柒topic 屌你老母

不如以後條友搶左1001 其他人開啦

買到人未

認真討論番入歐聯機會
痢熱同阿轟都分別歐戰四強 但歐聯名額每個聯賽好似得五個 好多變數

我地做六師弟既點都冇啦 剩係討論上到第四第五既歐聯可能性：

做五弟情況
前四拎到歐聯/歐霸 而六弟拎唔到歐霸 咁就有歐聯踢
六弟既阿/轟拎歐霸 曼就要踢歐霸

上到第四情況
只要唔好五六弟一齊拎歐聯歐霸 就入到歐聯
第五奪歐聯 第六奪歐霸 最慘情況

今季歐霸阿轟都似樣 似佢地會拎到

你睇咗幾年波呀？？？？？？？？？？

第五有歐聯？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

頭四已經有歐聯位 歐聯歐霸冠軍又有歐聯位
咁就會將個位順延俾排名之後個隊嘛
係唔知有冇改例 順延俾盃賽亞軍啫

其實想討論之前真係要做左功課先囉...
第五都有得踢，
你咪好著數...
自己贏個盃就有嘅...

你乖啦 公眾假期瞓多陣，ok?

認真討論下得唔得呀
假設熱狗第四而佢地又贏到歐聯 咁聯冠軍直入歐聯個位係俾盃賽亞軍？

舊年皇歐聯，馬體歐霸
畢爾包西甲第五，今年有冇踢歐聯？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

咪直接好似正常咁四隊入cl...自己拎而非前四先會令英超4隊變5隊。。。

就係認真先唔睬你，你一開始第一個point 已經錯喇大佬。
又要人餵你。

基本常識討論乜春呀？

你第五/第六只有自己捧歐聯/歐霸先可以踢歐聯

咁都叫要人餵？
第時討論問題球 轉會問題 使唔使quote埋球例呀
好似上面位師兄直接講係點咪得
多謝上面位師兄糾正

做乜ig story係咁post伊高斯

多謝糾正

第4捧盃幫我地五六弟攞歐聯位咁著數

仲衰過樓豬

on9

你話要討論可能性，
如果你fact 啱咪有得討論。
問題係你fact 一開始錯嘛...
上面呀霍金咪一樣罵你...
唔好為左反擊我就當佢地撐你好唔好...

記錯左以前得三個位個陣 個陣係會益第四架嘛？
定我一直發夢幻想出黎

唔好串佢呀，要糾正佢先係好人

唔介意你地鬧wo 錯咪企定
上面又幾個鬧我on9都冇野 咁係我on9左嘛
只係想問清楚答案先啫 唔通真係聽你一句直接去訓咩..

柒出公海
你朋友幫你

幫朋友一問，曼聯下年點先可以有歐聯踢

我其實以為你瞓完會去google,然後再上來討論，可能上面講錯呢，講你就信

ching幾大... 2000頭開始英超就四個位啦喎

我依下係柒係on9 係曼區俾你地話就我抵死既

至於公海就點都針住我地架啦 理撚得佢地丫
連我地新球季波衫佢地都留意架啦

Ok, 欣賞你嘅堅持。
如果你想討論，
要穩陣，就要攞第三。
第四就要睇人面色，
暫時睇就車仔千祈唔好攞到歐霸。

又on9 topic

ok thanks
係我on9

呢排既狀態第三好難 阿又好fit
望第四啦 熱狗唔夠人踢雙線
轟就英超唔穩定 同埋我地都要對佢

樓豬又潛

第四都難, 第三唔駛諗

係咪又有多隻bot9
成日都開on9 topic

上個post有條傻佬係咁10連咁推post助攻

棄Po ok?

樓豬平時講野都on9
而開個po仲低質

On 9 topic again

Inter have made a €60 million (£52m/$68m) offer to sign Nicolas Pepe from Lille, France Football says.

乜撚都冇得你地丁pepe又冇neres又冇

2019 第一勝

when 炒木仔？

唔好咁天真 所有公司都係 有咩事高層一定冇事

琴晚幾想阿狗d人傷

Solskjaer and Phelan have spoken about recruiting players who embody the 'United way' of playing amid a transfer strategy change focused on younger targets. United have settled on a preference for young British talent after the split transfer strategy that developed under former manager Jose Mourinho.

真既話黎緊5年應該玩撚猿

早起的鳥兒有po開

( Show Blocked User - 慈父菲利普 )

咪撚再扮曼啦7頭
留意左你好耐

你條死廢閪都幾撚無聊
係咪咬老綜係屋企上網

( Show Blocked User - 慈父菲利普 )

So b買同鄉前鋒未
又高又快又雙槍 同好佢做未來球王

熱狗咪又係咁玩係睇個領隊有無料姐
年輕人起碼肯跑肯搶 你睇山狗呢d上左岸就交行貨
而且曼聯買人咁貴 唔值得繼續買現成貨

艾蘭特個仔？

二十五年前曼未又係用青訓打天下

Erling Håland
利申只睇過球王片

Hi結果都係比佢搶到

傷幾件仲要打雙線唔好咩

以前有簡大帝>堅尼做大佬帶住點同而家

有總監未？

而家都有撚羊

你收皮先

撚羊自已都搞唔掂喇
講路數佢教到咩比人？
我出番去派膠算

Burkart FM幾好用

岩呀 而家隊波懶懶閒咁 真係睇見扯撚火

咁睇嚟會追Rice

Young talent同Young British talent係兩回事

新人留名 咩topic黎

中堅英人就閪啦

米歷琴晚廢到

見到British個字真係好不安

不嬲廢開，前幾日曼po係咪有人吹奏佢

全場隱形+唯一黃金機會都炒撚埋，進攻黑洞嚟

YOUNG
英人
最強之人已在陣中

認真？

Sterling kane sancho

得Sancho叫有機買到
英人天才仲有咩人？ 小弟真係數唔出

後日豬埋就完季

Lin, 社交天才
放走佢啲球員實唔hapi

據英國天空體育報導，祖記已經和干地進行了初步的談判，以防止萬一他們想在夏天換掉艾歷尼（M.Allegri）。報導表示，這次會談只是為了試探一下干地加盟的可能性。干地在球員時期就是祖記的輝煌人物，開始擔任教練後他還帶領祖記拿到過意甲三連冠。天空體育表示，干地認為他不久的將來應該是回到意大利執教。
屌帥都要lan
濕地教咁耐都係16朗喎

so蛇換屌帥？

Sancho同前兩個差緊幾班波

意思英人唔一定差

樓豬琴晚淫到

同埋近年英格蘭本土青訓係做得好咗
其實未必係壞事 不過真係要捱幾年

rice, sancho, greenwood 仲有呢？

屌 topic 咁撚柒點解唔開過個post 推

all in Rice Sancho AWB

補晒啲弱點咁濟

you開i推

如果英國最後脫歐成功其實曼聯一早咁行係好事
聯合國球隊係現有外緩退休之後會變成歷史
如果一早儲定一班英人年輕球員咁之後就唔使憂唔夠球員

其實脫歐對英超未必有影響

AWB技術好唔好架
淨係睇過佢幾場，冇咩印象
好驚佢變新羊/smalling/jones

唔再係歐盟喎 外勞唔會咁易批喇到時應該

On9 topic

留名推po

Young British talent
AWB
Rice
Sancho
得依幾日下季做7弟都似

其實如果有質素 用本土球員係百利而無一害
同聲同氣 無小圈子 唔會踢踢吓又話又返自己國家
但大前提係要有質素 唔係買二線兵

AWB Smalling Jones Shaw
Mctom Rice
Sancho Lin Rashford
Greenwood
全英陣
J撚死我地班英撚

英撚世界第一
但只買英閘or防中ok?

新人留名

回家吧C朗

用我來交換deal？

今季清撚晒班黑尻佢，成撚日玩玩玩

下次我1001你幫我開

Dean Henderson

係 英撚啲中堅都係廢

史摩寧唔係黑尻？👹

整埋晒個柒頭

文沙返阿積士捧盃未

留係曼聯下季捧英超

留喺富咸下年捧英冠ok?

Sob走火入魔以為可以好似費sir當年班英人咁打出名堂

呢個好野黎

掉番轉睇
假設到最後衝番上第4分分鐘都無歐聯打

一早放棄左頭4既念頭

講如果姐
但事實真係好難上番前四

一早話咗叫sob放棄聯賽爭歐聯

你係咪掉轉左自從打完psg之後好似個curse咁
廢撚到仆街

樓主係蠢女人

一放假就變左個冇靈魂既人

踢波先嚟落雨

你也是女人

熱狗點拎歐聯

Win Ajax and Liverpool

我聰明

屌閪囉

Barcelona want to offer Brazilian winger Malcom, 22, in a swap deal for Rashford.

草食男點睇？

想去行山

狗埋羅白頭咪換

幾時可以止弱

不了 冇一隻疤狗想要 dembele可以諗諗

返工呀

我覺得Ajax好驚利/熱果種球隊

熱如無意外入決賽

巴狗都驚利壓迫
係我地壓迫咁廢

第一回合佢地甩好多波
我地冇次把握到

Barcelona want to offer Argentina winger Messi, 31, in a swap deal for Rashford.

今年應該全英決賽

本來覺得第4可能都冇歐聯打係因為怕鏝同阿/轟會拎到歐聯＋歐霸
而家歐聯我覺得似係疤贏 換言之上到前4我覺得就好大機會下季可以打歐聯 但最大問題係而家係前4都未必爭到

小妹唔識波，鏝拎歐聯，第四點解會冇歐聯打？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

騙子

Enough

樓主賠罪未？

ok deal

表哥

官方出個賽前PO都有反LIN入面話唔想見到佢

扮廢咋

成班黑鳩係咁po enough 係乜事

話你enough呀

以前都係咁架啦
黑碧比人屌得少咩

問你扮夠女人未

Hehe back

Marcus Rashford is the latest Manchester United star to stall over a new contract following in the footsteps of Ander Herrera and David de Gea.

Dailymail reports that Manchester United striker Marcus Rashford is holding out for a £200,000 per week deal in order to pledge his long term future to the club.

The 21 year old Englishman’s current deal at the club runs out in 2020 and talks have been ongoing between his representatives and the Manchester United hierarchy towards ironing out a new contract.

全英陣
Awb
Sancho
Rice
再加件Saul同kouli/toby
都幾正

Kouli not for sale咗

呢個料100k頂盡
躝啦

100k都俾多佢

夠薑味咪撚續，200k都太高

英媒曝蘇帥不敵巴塞後暴怒：球員消極怠工！

摩連奴是無辜的

椰子鳩耳摩佬蘇b: 乜野叫做ig我地唔知

換晒成隊佢啦
成班高薪冗員

Enough is enough

Lingard LAN

Lan!

LAN OUT啦
散!!!!

佢可能覺得自己100次有1次落葉球好撚勁

加人工=假曼

lan

Lan哂重有邊個踢波

女子隊

Solskjaer not holding back at his press conference this morning. Said there is "no hiding place" at United and that some of his players "need a reality check" about their level.

Solskjær: "Is Martial one that needs a reality check? I've spoken to individuals, Anthony is one of them. Anthony's got massive talent. He's signed a new contract and knows the club believes in him."

點解個個聯賽果隊都係黑哨？？

回錯

第四點會冇
第五都有啦
有一隊會用歐聯冠軍身份踢歐聯

第五拎歐聯
第六拎歐霸

第四就冇

講到咁白

公開話個球員 搞到個球員心靈受挫 Lan啦

然後有鬼開始作反, 過多幾個月又要捉鬼

要啦 班前場hea西

D乜鳩朋友隊都係靠唔撚住

係未風筒再現

有擋箭牌就亂黎

Rashford Lingard LKK Pogba Martial Young
all lan

等睇反摩反埋Sob

連埋樓豬一齊lan

topic又做乜鳩呀?
樓主扮女人扮上腦?

根本就係曼聯班球員迫人屌佢地
摩佬v92都係無辜架…

sob係名宿 屌都名正言順d

Rojo

名叔屌你咪屌
成班真係當自己球星,明明呢幾年都無咩成續都覺得自己好撚勁咁
屌你老母力架

樓主=最區之恥

今次認同你

all lan

而我不知道

all lan and ronaldo come

不了

班球員係抵屌喎
sob同你講到明 私底下可以同你有講有笑 但你踢得差無心踢一樣照屌你

拿拿拿
反摩話屌還屌唔可以公開屌嫁

可以還daddy一個公道未

V92

笑4
今個夏天賣/買唔到人，下季準備定捉鬼都得啦

要reality check既球員有邊幾個?

Martial pogba ddg

黑色個班

有幾多個唔洗？
呀有幾個走得唔洗check

福馬lin盧

今季既轉捩點係對完psg成隊好似變翻摩狗嗰陣
依隊波真係好笑

個場冇Pogba

黑人太多係樣麻煩野
成班會唯威喂

摩狗 v92 椰子是無辜的

楊逍屈到

如果普巴係重心 其實跟住法國陣砌算唔算好

成隊最唔洗Reality check嗰兩個就放走佢
好想知Sob下緊一盤咩棋

邊兩個唔洗 而又confirm 左要lan?

黑黑啡啡果堆

迷摩反cup

系

Reality check 中文點譯

自我檢討

原來Ching 咁有學識

面對現實啦柒頭

好似屌緊堆自以為值得高薪但其實唔勁嘅廢柴們

我覺得係呢段說法入面個meaning 用呢個
好過面對現實
因為sob 唔應該認為球員能力唔夠啦
頂多係唔夠passion 或者自覺性之類多啲

我地班友太容易自我感覺良好
睇佢地J psg果場就知道

一個二個叫高
你老味踢到成pat屎咁
一個二個lan!

正常世界級球員贏咗場波個心理係"我地唔好比勝利衝昏頭腦，集中準備下一場"

我地班友係"快啲post IG威威先"

以前輸波都仲會話'Not the result we wanted.......We will come back stronger'
宜家衰到輸波直情潛水算數 贏波先上水

年代唔同啦，以前邊有咁多ig, Twitter

And Lingard martial

點解禾曼啲無球走動 咁撚差 呢方面真係英冠料

所以曼聯差唔多消費哂D 歷史
早幾年都有球星黎, 都係睇住少少機會冠軍, 又有(過氣)名帥
新球員黎到, 不論咩問題, 多數都打唔出水準

依家得返錢係有吸引力, 水魚就做硬
不過講錢仲要同鏝鈀皇爭, 佢地唔要先有得流落黎曼聯

& Andre Herrera, Mata

福頭撚羊ddg咪又係閪波
lkk半閪

LKK 呢期唔西WO
第一回合都壓到巴塞果段佢都有作為, 聯賽下下傳中都到位

我反而覺得SO 蛇明知佢RW好啲
但有時又放返佢入中間, 又時又打左邊

其他球員的確好大問題, 但排陣唔係無得揀
好多場排陣怪怪地

3中堅場場都柒都要用,
搵羊梳打中堅, 佢地失哂位, 都唔搵返正常中堅打
shaw 果場打中堅搞到左路都無埋
dalot 打右幾順又變突然打左
lkk 打右幾順又調黎調去

老蘇一坐正啲決定突然差晒

要守都唔洗五後啦

點睇死敵列斯聯下季重返英超

翼鋒唔買辛祖買PEPE有沒機

d換人都好差
踢得差果d永遠可以踢足全場

當交下學費啦 依家有份爭下前4都叫做bonus啦

真係返到？

我都幾燈
講完無耐就紅左都1-1

今晚無波踢，又無狗咬狗
又要忍多個on9 topic 一日

樓豬咪再搶1001

福仔加人工一定係假曼

koulibaly release clause 150 euro

150m

leeds

燈

嘩 沖完涼 紅左杯埋

靴里拉都廿萬啦，華舒福無三十萬唔好續

即係假曼啦

佢啲身體語言咁明顯，點會假曼

2-1

身體語言? source?

Dean Henderson keeps another clean sheet as Sheffield United beat 10-man Nottingham Forest 2-0. Henderson's 19th clean sheet of the season, the most in the Championship. #MUFC

你癱架？唔識google？

唔係頭三都入到英超咩

頭二直入
三至六playoff

Hehe Mata

夠唔夠料頂ddg？

Hehe都未con

如果第三
真係估唔到邊隊會做升班馬

我撐aston villa
自己住Birmingham
下年有英超睇就好

之前傳到拜同祖都想簽
不過續左約
隊波排緊第二 有機會升上英超
再睇下板

唔係西布朗就得

憑乜撚野拎黎同hehe比呀

話夜神癱 型到

依家英冠頭八
諾域治
錫菲聯
列斯聯
西布朗
ATV
布里斯托城
米堡
打比郡

大家睇好邊三隊？

正啊，賣ddg走賺多億幾買人

金絲雀 錫菲聯 西布朗

蠢女人上水未

Sorry, 原來靴里拉唔提得

玩認真撚真係會上隱

由季中到依家有得爭4 反cup巴黎今季已經滿足
冇前4都唔會怪sob
但邊撚個嘈加人工/hea踢 就lan

如果leeds返到第二位
隨時錫菲升唔到

求下唔好再買黑鳩

玩反坤班傻鳩又係好好玩

Details?

有啲擔心坤哥 今晚係佢既小句號演唱會

#550 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一起玩？

點解咁多人JKoulibaby

成個budget轟落一個人？
厚身純黑人, 未踢過大會，未踢過大場面, 140M??
踢到拜利咁一年後30M賣？

好似唔太好玩咁

259你收皮啦

笑4我

屌玩到個傻鳩真嬲

死撚開啦

屌你老母開柒post仲要25手足

屌柒能左
以為佢撐坤哥 撚5到佢
咪能推

食屎啦你

唔玩了 聽日返早 你慢慢玩

25

250m本+賣福仔 ddg rojo 大米
嘩,今季起馬有500m瘋狂買人啊

唔得 佢好好笑

買個世三
回購朗隊
後防用屎摩+求其3個
最已陣

我見佢咁撚認識唔忍心撚啦
佢都仲要柒

咁撚認識係點樣樣

Lemon 真係好好聽

細細個最鍾意活著viva同玉蝴蝶

賤種隱性迷摩又陰啲陰啲伸個死人頭出黎

黑人問號？

謝檸檬牙

除左 謝檸檬仲有邊個叫lemon

係咪應該講緊米津玄師呀…

係 啱啱一路打FM一路聽 真係好正

sor get錯jor==

聽安仔仲有feel 啦

Thank you華西 true red

Manchester United are interested in Tottenham's Kieran Trippier.[@DiMarzio]

no la thanks

好尷尬...

呢件都就30歲

點睇我Dean又clean sheet上咗第二？

唔使了thx

0354

芷若

唔知錫菲升班會借多季過去打英超定收返來用 但佢好似下季尾約滿了

依個都唔要？

對車回傳own goal
對曼傳波比Lin

平時打得好好 針兩球波出波又有質素

係咁勁熱狗唔使成日屌佢啦

雖然我覺得佢出波好靚
但又比錢人換血on99

2020+1

識出波防守廢 不如用返大佬

吹到脆皮

記者真係易做

dimarzio呀
冇9成9都有9成準
不過其實interest姐
唔代表咩。

Jose Mourinho feels Ole Gunnar Solskjaer got his tactical approach wrong during Manchester United's Champions League exit in Barcelona.

Mourinho believes Lionel Messi was given far too much space by United when they slumped to a 3-0 defeat at the Nou Camp on Tuesday to exit the competition 4-0 on aggregate.

摩佬成個怨婦咁，口水多多
而且唔係比太多空位佢
係我地根本冇人mark到美c

Borussia Dortmund have no intention of selling Jadon Sancho this summer. The 19-year-old is a Manchester United target and former club Manchester City are also interested. But Dortmund will keep Sancho for another season as his value is expected to rise beyond £100m. (Sport Bild)

想睇摩daddy對疤

之前條友夠係咁報曼聯簽fabinho

你要買人 人地都要肯黎先得架 人地好地地有歐聯踢做咩要黎

係呀簽電話佬bbc skysport夠出晒新聞啦
不過埋門一腳撻q冇計
要comfirm一定係官方
所以而家報interest唔代表咩
我地年中interest n人添

唔知人地肯唔肯黎啦
不過而家係報我地單方面對人有興趣
亦都知道原來我地係傾向簽當打右閘rather than後生

可以睇對面三十幾射

"Most of the players have really impressed me with their attitude," said Solskjaer.
"But of course there are some that need to get a reality check on where they're at."

曼連艾豬好似比人hack咗

返工

個個都扭計加人工，又唔諗下自己咩表現，大清洗斬掉重練啦

上年係法賓奴單方面對我地有興趣

Dimarzio報我地料都唔準 好似冇單中過

聽晚出妹迪山狗

主力留返打鏝軌

個topic想點撚樣

跟住三場攞到7分就好

文沙

我覺得幾好
順便睇下山狗有無feel

跟住作客失三分

報迪馬利亞同魔佬
摩佬嗰單快過bbc同skysport報已簽約
bbc剩係報代表傾緊 但dimarzio已經報99.9%簽左給約
仲話下年唔係摩狗教佢唔做記者

蠢女人呢

仲有歌王又係好快
其他報紙報佢啲料都要登埋佢個名

搶1001先

你唔好搶完又出on9 post

[咩叫足球]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區

普巴無態=山狗回勇

成日嘈加人工班契弟快撚d躝

‘In the first leg they tried to occupy that central zone. Messi’s position is easy to understand but it is not easy to create a ‘cage’ to control him. He comes from the right, then stays in the middle, then Rakitic goes right and allows him to stay in the middle. It’s very difficult. ‘Manchester United in the first match zonally they occupied that area very well.

When he came into the inside he was finding Fred, he was finding McTominay coming to the inside all the time. ‘But I think in this match because United were losing 1-0 they tried to start with a different perspective.

‘Now it was Pogba wide left, McTominay much more on the right and Jesse Lingard starting as a 10 behind the strikers. In front of the defensive line was only Fred. That’s the area that Messi comes to get the ball and when Messi has the ball..one, one, one…you are dead.

怨咩婦
人地話上場塞喺中間好
今場唔塞得番fred一個mark唔住

又係度間接宣傳自己嗰套
你估仲係以前咩
冇冇可能1成控球炒疤3粒啦
second leg 要攻 仲點塞

仲係佢教 次回合咪又係成隊9個人塞住禁區頂位置

塞中間放棄邊路唔代表死守

唔講以為反cup psg 曼聯係踢控球主攻

我知呀，但我講緊摩佬多口水喎
可能對佢講嘅野過份解讀啦

其實佢今次講野都好持平

嗰場頭10分鐘真係狂逼
逼左2粒先打隱守
但一切都係運氣比重大啲

我覺得佢要揾工，所以成日暗示佢會點踢乜乜柒柒咁樣
不過我應該先入為主左

摩狗不嬲失業果野都懶客氣架啦

比車狗炒完之後, 寫proposal 比曼聯果陣幾撚大愛

要脆皮不如簽番rafael
本身佢守都唔係特別好 係出波好 要出波我不如出dalot

比人炒嗰刻話尊重球會唔講點解比人炒
但之後就暗示勁多野出黎

依家要個同dalot輪換的人
兩個都差唔多
脆皮的好處係英人 同 冇咁玻璃
咁就可踢走 埋 宗斯/屎隊 引入新中堅

算啦 都係已過去
專注未來

屎波點都唔會清啦
又少傷又英人 係都拜利rojo先

下屆唔知邊個會做正副隊長
1）妹
2）smalling
3）jones
4）福

Small 已經係5個裡面第2中堅
咁都清真係🤦🏻‍♂️

呢度日日屌佢 要屌走佢
我覺得唔應該清屎
佢出返黎 係打得好左
俾個好拍檔佢啦

屎硬食英超8成前鋒
只不過係唔識用波同間唔中爆炸
但其實佢幾勁

得佢識頂波

我想妹妹，因為佢好有凝聚力
問題係場外唔係一個好榜樣
場內有時會上腦 踢逆境波麻麻
btw 好似有傳過白lin

係，不過佢頂波有個壞習慣
成日襟住人地膊頭頂
英超未必吹你，r聯難講

歐聯歐霸都打左3-4年, 吹左佢未?

so9真係諗住組英人班底

關打左幾耐r戰咩事？

「英超未必吹你，r聯難講」

咁佢r戰咪試過咁樣襟人比人吹囉
但關打左幾年咩事

今晚熱狗唔好損人不利已

冇啦
鏝狗一定頹撚晒

今晚鏝點都要贏 最好大炒幫我地追下得失球

大炒埋曼聯就有

紅雨場波cancel啦

屎波一拍埋去多數對面會甩
幾硬淨
又頂得
係用波廢姐

根本人地個個爭頂都係咁 係咪我地睇慣斯文波先驚
李城奪冠嗰年 球球死球唔係箍頸就拉人都冇吹過

係，冇過現代進攻點會由中堅發起
所以唔識用波輸洩好多

唔計fit拜利
殺波用屎波一定係全隊最好
Jones白連都冇一殺埋去對面就必甩既感覺
特別係頭鎚

所以留佢做後備 正選買返個識用波
比賽最尾要守搵佢出嚟

好想睇佢同v92屌木

所以咪話r戰球證會吹得緊d

下年英超有var
可以預期屎波至少輸兩三球毛手毛腳令曼失波

好彩爆炸走左
唔係場場比人book

講真 有得揀我都想有個又守得好又用到波嘅中堅
但現實好少兩全其美嘅選擇 二揀一我寧願防守行先
情況同當年鏝用巴禾一樣 將個位置嘅功能本末倒置
哥帥當初都係睇中拿樸迪用波好 結果咪又係控失

今年歐聯有VAR因為毛手毛腳輸左幾多球

今年16強先開始有var
小組賽有var 我地晉唔到級啦

用手入波

好在唔使返工, 咁撚大雨

French midfielder Paul Pogba, 26, and Spanish goalkeeper David De Gea, 28, are using the uncertainty over whether Manchester United will qualify for next season's Champions League to demand huge pay rises to stay at Old Trafford. (Times)

都係剩番個零月就完季

真係冇歐聯要扭計加人工既, 我寧願賣左啲人佢 ...山7 已經開壞個頭, 唔可以一錯再錯

多謝華隊

可惜既係依家曼聯吸引到人既只係剩返錢
賣左佢
你要搵其他世界級既返黎 都係要比錢
唔通你認為有世界級球員肯去曼打歐聯同爭第4?

一係就博D明日之星囉,但係博衰左繼續沈
博贏左,你睇下馬 依家續完約都25萬,你睇下福,自家青訓要續約都想要廿萬

其實依家曼聯簽咩人都一定係高人工架啦,鬼叫你無成積成隊波得返錢吸引到人咩

其實妹成日玩嘢真心好煩

趁火打劫 真係賣撚左佢算 唔撚係專心踢波既 仆街

而家已經好撚高 但唔見得班友踢得有幾好 惡性遁環 成績差球員無份既 仲係到打劫球會

今日要返工, 橙

真, 成班垃圾都加人工
你話好似RVP IBRA咁真係有半季至一季救全家就話姐
一年得4分1時間好波都無果D, 自己好好reality check下先啦

因為球會成績差所以要加人工真係好撚痴線
你返工業績差仲敢厚面皮要加人工

趁火打劫

好心d傻尻咪成日以為自己好識波咁啦
成撚日以為自己神算子 計撚晒未來咁
屌你老母啦loser

有女 屌你老母
躝啦！

有女LAN

Manchester United may rotate their squad following the midweek Champions League exit, with Ander Herrera back in training after a thigh injury.
Nemanja Matic and Alexis Sanchez are available but Luke Shaw is suspended.

山狗終於可以打閘

雖然呢個年代乜都係商業化 但踢到咁撚閪仲嗌到咁高價 真係痴撚線 加完又唔覺有咩表現果下死 我曼呢一兩年財政唔係話太好 仲要俾班友搞亂晒薪酬結構

所以點解So9要英撚化 就係因為得返英撚會J曼聯歷史 易對隊波有歸屬感
你睇外援全部都為錢每次續約都煩住哂

普巴福仔咪又係青訓

加得一次就有第二次第三次 我地又冇無限金錢mode 反而想知猁阿鏝軌啲青訓有冇類似情況

車KANTE同世三加得多D, 但都值
阿狗點會加人工, 一加就放

咪賣哂囉人地隊隊基本上一嘈就有價即賣

自己踢到咁屎仲要加人工

普巴出走左蛆基本上心態已經唔當係青訓喇
佢返來都係要證明自己咋 你估佢真係留戀曼咩
福頭如果下年keep到200k/ 250k都要續喇 不過再多就要諗喇

下年唔單止keep到
要有進步啦

我諗其他隊都有嘅
不過人地係40k加到80k
我地100k加到200k咁囉

大咬個班全部躝
Dof有未？曼聯就黎忽木狗玩撚死

好期待夏天大清洗
Ddg, Valencia, Young, darmian, Pogba, hehe, mata, Rashford
收番兩三億

本身仲要預左有2憶5買人
正

Ddg (1億) , Valencia(0) , Young(0) , darmian(0) , Pogba(1億) , hehe (0), mata(0), Rashford (1億)

岩岩好3億

格拉沙家族肥肥喇

華西ig

Thank you Manchester United
走了

啱啱好10年有得搞farewell

英撚化驚佢買埋啲卡路爾 唐寧 神軒之流既垃圾

Thank you Cap Valencia

名宿教舊會、組英人班底
屌,好撚驚

新一代英撚無咁垃圾

加青訓

諗起鍠係施丹走左之後用過一排青訓就爽皮

英撚好撚古惑架

賣人收3億

迫不及待好想玩玩了

學臣杜狗利殊仲keep住六十年代啲英式足球哲學先出事啫
Sob唔會啦

Sob係費sir系唔敢講

砍掉重練算啦 咁多人有離心 俾多幾季建立番隊波好過

300M可以買
華拉尼 (90M), 利雲（60M) 山祖(90m) 梅尼亞(25m) 25圖 (35M)

再加80M 大力臣 60M Rodrigo

下年最已陣
利雲
martial 大力臣 山祖
Fred/McTom Rodrigo
Shaw Linde Varane 梅尼亞
25圖

洗少少錢成隊勁過而加十倍
FF完成

傳傳下雲比殺卡做乜會變左脆皮亞
脆皮亞企開啲好喎

最後兩個都買唔到

繼續右羊

買脆皮亞不如俾大碌練下級好過

所以當年做乜鳩賣走細孖 佢唔係勁 但起碼有人用

rice sancho awb我都ok嘅

佢唔係勁又留喺到既話，咪同史波、宗師一樣
日日比手足話要清

上左去攻但返唔到落黎守，
咪又係屌

隔離sane做錯咩
成日唔出佢嘅哥狗

寧願要馬列斯

屌咁玩 不如比敢帥教

新一代英撚係差中堅，其他位真係唔差

Leroy Sané and Gabriel Jesus are two of eight players who have asked to leave Manchester City in the summer. (Source: El Chiringuito)
走8件，btw sane正

走都唔會賣俾同市啦

打法上 sane真係適合我地
而家都無人可以喺條邊到爆 又無人傳中

咁又係，9成又係拜

踢法唔夾同穩定性一般

又重新洗牌

Manchester United can confirm that Tim Fosu-Mensah will return to the club for rehabilitation after undergoing knee ligament surgery.

傷埋做返黎做手術收league

佢紀律好似有問題
但其實有時大戰都會出

啲人話sane似後生giggs

集氣撐鄰居攞3分

真係幾似不過算啦 人地點會過黎

咪再玩野呀哥師

鏝一定唔會放比我地雖然好撚想要Sane

快快手整幾球收工唔好又要絕殺

Jesus呢D巴西臭馬。以為自己一缐

ligament
玩完

應該唔聽哥狗球場上指示

享利都講過因為唔跟指示俾哥狗雪

Wilfried Zaha: "It [playing for #mufc] was the opportunity of a lifetime. The chance to play for Manchester United. It was beyond anything I could have hoped for and I treated it that way. I tried my hardest in every training session to show what I could do." #mulive [mail]
返黎啦不如

執幾球雞就捧上天

自從v92走左之後已經玩完

一開頭個段好似小豆個種

好彩普狗放水
應該輕鬆3球

當初d人將雙曼年青球員比較
Rashford v Iheanacho
Martial v Jesus

想未來隊蠃 但又唔想猁拎英超

No rose no tripper

咪撚燈啦

普狗比曬面啦

仲要Foyth

feel到鄰居大炒

未來隊輸對我地最好

係普巴同夏剎特先咁撚威

差啲

熱刺個亞洲人幾勁

Stones

我鏝GOALLLLLLLLLLLLLLLLL!

foden

孫oppa爭少少一腳射到怨婦做冠軍

個組織好撚靚
但係好唔戈狗

秒

b silva好撚勁

1-0

熱踢5後已經放晒水

goal

大家都左腳右翼 馬達打唔打到bcwa咁

Foden

老了

下個月先18定19

鏝搏到痴左線

Mazacar 個期

Bs 勁到
上季明明仲係碌柒咁

打死熱狗please

下半季上哂力

同有速度

肉唔肉酸啲，同市光榮，屌哂你班賤種老母

咁快開始mma

型到
曼城加油

有kun同無kun

比我地買到一定食晒屎

遲早空難死撚哂呀，你地全家

有隻猁狗蕩失路

世界杯個時仲係鳩鳩下

依家靠疤狗歐聯收鳩臭鳩猁皮

大佬，報仇喎，預左以佢地實力+心態，又主場，贏係好正常嘅事，我覺得如果大炒都唔出奇添。
但今日炒幾多，歐聯都係出左局。

完全封鎖「沙拿」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

最好結果

唔肉酸

肥普無買人歐聯4強
反肥普個班?.?

依到啲巴打幫鄰居慶祝真係傻撚左
同市光榮上哂腦
轉會啦垃圾

又走入黎吠空難，你唔悶我都悶

唔通幫利狗慶祝？

咁又係，都冇面皮既，同市光榮

真係唔想打歐聯咩

聯合軍 支持鏝？

同市光榮咪又係你呢啲利狗創造出黎既

哥狗洗咁撚多錢歐聯又出局。點都要同中東班老細sand niggers交代

上面嗰堆以為自己入左鏝post

愛華頓呢……er……從呢個比較大局啲觀去諗啊、大局觀去諗落呢，其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力，就係，英超獎盃呢……創立以嚟呢……從未冠軍係屬於過馬西塞特郡嘅球隊嘅……從未係馬西塞特郡嘅球隊攞過冠軍，全部都係曼徹斯特市倫敦球隊玩哂！即係如果從一個大啲既角度諗：我哋呢個區未攞過冠軍呢，唔好話係我哋利物浦啦，總知能夠攞到嘅話，都係一份光榮嘅事呢……其實愛華頓更加有個動力，係希望打好啲添！

唔通支持你班痢

之前唔係話鏝冇費蘭癲奴會差好遠咩
做乜連續兩場後備

你個勢都攞硬冠軍
唔使care啦

都好事黎
起碼阻到猁狗拎冠
依家寄望疤狗抄柒猁狗

熱狗失分對我地有利wo

又有孽蓄出黎獻世

Leicester city

聽晚睇下佢地撐愛記定獌先

正如死猁狗猁榮基咁講，如果嬴到英超拖肥都會同市光榮

痢榮基講先架喎

作為曼市人 邊隊拎我都開心的^^

唔會呀

屌咩 我夠想我曼贏英超喇 但班仆街唔爭氣嘛 鏝同猁 兩害取其輕 梗係唔撚想世仇猁拎 咁都要批鬥 戇尻

喂喂喂沙拿
下場係咪好想我地贏曼城呀

仲要熱狗輸波對我地爭前4有利

熱輸然後我地三場攞到七分和鄰居贏車

顧撚掂下年點踢歐霸啦垃圾
我地過埋巴菜就捧大耳，你地捧老母樽骨灰就有

熱刺失分仲要對曼有利
咁都唔慶祝得

熱狗會唔會拎到歐聯
好撚驚

唔係以為有得打呀，懵撚

情願放棄英超，都要曼輸波

猁狗教同市光榮架

鏝對熱原來出面開咗猁區

猁狗入黎發爛渣

係唔夠打呀
慘得過你想我曼贏

同市光榮係撚我地講既
用下腦流浪狗

根本呢類poacher喺今代球壇就生存唔到

點解你地仲見到佢
2019了仲未block

猁榮基講

垃圾利好好把握呢幾年拎冠啦
驚你過左呢段高潮又要等多十年啦

所以捧猁既人真係無乜腦

me too

咩都睇唔到

PSG, Bayern Munich and Inter Milan have all enquired about Romelu Lukaku’s availability. United are willing to listen to offers. #mufc [Telegraph]

清撚晒班力架 正啊

原價賣撚埋佢喇

B華真係勁到痴線...

依排打得好左wo

摩球呢條撚樣買人唔撚黑唔撚買
我屌你老母唔講以為我地係法甲D球隊啊 屌你老母

屎波寧咪又係黑

咁都冇12m

清埋屎波隻力架

冇意思，要打右出波先叫好d，咁點解唔invest個勁既翼
加上rashford明顯唔夠班打中間，既然sob咁鍾意打雙箭頭，
咪換個前鋒返黎

MMA黑撚到

都話英足總保送

一星期黑2次

力架得罪你？

同卡勞狗一樣, 自己力架笑力架

小朋友球王咁

曼就係需要BC華依種球員，有突破有傳送，埋門又得

洗撚 需要既係兩隻高效既快翼

5000幾萬真係抵到爛
再睇下我地入埋啲咩人

foden 好勁

黎到應該會變左好似馬達咁

走位好左

我地撚識用

即係Lin，高效，有防守，射門意識強，唔需要買

馬達寶寶的下場

公道講 佢無乜供應 加強返兩翼先

呢D球員玩淫賤走位彈彈波
我曼班大帝郁下兩步都唔願

好過猁撚拎

射門意識強有撚用
實際入球助攻數？
華西後生十年已經屌打佢七條街

視野波底差兩班

養生pass

智障？

智力問題

高效?

鄰居

撚狗咁撚

你睇下隊波有撚人肯走位咩

迪布尼又傷

KDB係勁，但好似成日傷

KDB

傷埋

傷追人

KDB 又入傷..

屌你kdb叒整親

今季，上年出左30幾場好似

似射波拉親

擺到膝頭

今季先大傷都叫成日傷
Lin 又係成日傷？

個腦傷

邊隊唔需要？

今季靠大屎忽Sterling

兩隊都好有疲態
係鏝把握到機會

Lin個問題係唔知點解個個領隊都要用佢，英冠料

let's get it boiiiiiissss
仲記得佢個ig

喂 咪笑

英冠料，但個個英超領隊都用佢
你覺唔覺講嘢有矛盾

啲領隊英冠料

兒子勁到痴線

未來隊開大腳龍門球唔得

獨食

孤寒

兒子真係好撚勁

班友都未到 比邊個

頭牌

永遠出現喺正確地方

Son望到Mola就1:1了

Fifa 一早買左son

轟舊錢去買兒子啦

Lin係垃圾係事實，曼唔解決佢都好難變番強隊

好在阿仔肯收 冇一腳車埋艾達臣度

轟100M買son啦

福有份入選young player of the year
雖然應該sterling穩贏

主要因為咁多年都無買右翼，Lin 先有得上位
Di Maria 已經係最後一個右翼

你估個個MANE 狗咁賤咩

如果曼買到sancho 應該可以完全取代lin

咁耐都未知佢最佳位置係乜 十號又唔係 邊又唔係

人地啲波好睇到

So sir 用lkk Dalot 客串打右都勁過Lin 啦

班大帝狗，好睇左幾場無哂貨

波係咁踢 成日踢埋一堆冇用

熱狗拎左
我地前四都無歐聯踢啦如果熱狗第五

今日第四次傷啦喎
對比佢對上兩季全謹咁濟

如果唔係英人應該一早清左

唔信過到阿積士

艾達神控制範圍去到禁區邊緣
阿古路根度簡小範圍轉身再傳出黎
艾力神望一眼就傳出黎打反擊1ON1....
阿里 連續兩下施丹轉身.......
呢D曼聯幾時有.....

猁狗/疤塞都食硬狗WOR
猁狗既話仲有機會打下

點解洛里斯冇正選？

後備

其實買大力神先正

跑手，負責出黎跑下

傷

熱狗拎，阿狗應該激到跳跳紮
死敵攞，但自己無拎過歐聯

做駐場舞王 撚羊做駐場DJ

球證都快過佢

另一邊勝方拎啦應該

Hi 又係你？

我感覺Ajax被人高估咗
其實佢地唔係咁勁
只不過佢打親啲勁旅都係老同慢
佢地打利記曼城實比人 567

成日都係個科頓插上去快快手入多粒殺左場波啦..咪比猁拎

喜般

霍頓= young british talant

睇精華好似好靈活咁, 但一年都無幾場做到
傳, 控, 射, 速度, 高波都唔得

連高work rate 依加都冇埋

要學懂欣賞養生

唯一認同佢應該做番球迷，出場就唔好啦，睇得出佢愛曼聯

U23

LAN去第二隊

佢開youtube 講下曼聯新聞同d花邊野仲好

猜住黎踢最養生

winning no PL since 1990

俾佢扮下Fred the red跳舞應該幾有睇頭

Walker好撚差啲決定

foden 今場勁到
爭少少又second餐

睇住猁狗每個星期有希望然後絕望個感覺好正

英撚

MMA 狗撚到

唔好咁老定
佢地歐聯仲大機
我覺得巴塞驚利狗呢d

唔啱踢鏝城進攻啲一腳足球

邊隊主場先？

猁狗依家反防踢法十足十摩狗時期果陣既蝗

寧願佢地贏歐聯都唔想佢地贏英超

是但啦 歐聯佢哋又唔係廿幾年無拎過 不嬲無抽水

睇住啲明知年年冇希望，但都仲踢仲正啦

55波
因為痢狗右路要對付艾巴 dembele

鄰居下下瞄人 咩事

b華膠水腳

屎東斯ON9到

石仔想致敬邊位 咁樣回

哥狗下季又要買中堅

好𨶙勁
又勤力
如果lin有佢7成技術都已經夠

呢球咁都睇唔撚到- -?

下季改例俾硬十二碼

唔好FF咁多 傷身牙

熱狗先係真4424

michael oliver

原來奧猁華吹, 唔怪得啦

每季梗有啲啦
唔好再提4424出黎比人抽啦
雖然提唔提佢地都係鳩尾

阿古路留力屠殺我曼

劍南春

？

其實sane做錯咩

ads

呢場其實都幾悶下

Sane

又硬淨

裝左個cam係球證隻眼度

講唔講都抽，有咩所謂

b華勤力到奩素線

史達寧又miss呢啲波

屌你250

唔夠另外兩個勁

躝返出去啦賤種狗

咁都唔入

屌你老母。

lucas廢

睇吓人地個龍, 再睇吓我地個龍

球證唔俾牌

清新>all>ddg

而家明sane點解爭唔嬴其他嗰幾件

岩岩想講

清新紅牌>ddg

輸緊波仲同rojo係後備席講笑
假曼 = lan

Sane 獨到

其實依家簽隻沙夏返嚟都好
起碼可以引球推進

Manchester United Women have been crowned the winners of the FA Women's Championship for the 2018/19 season.

球球都自己去

鄰居咁踢法等比人絕和

今天的我 沒有極限

女人踢波

MMA

熱刺要壓番上去了

真係遲早奶野

準備燒味了

根度簡好心就換啦
D 波完全跟唔到..

屌鄰居真係垃圾 入多球都唔得

有種反cup feel

拿拿臨入多球啦屌

-1.5/-2
贏波輸全格

2-0好似都要輸半

贏半

讓到咁惡？熱狗唔差架wo

點讓到咁多
對上兩場都只係一球上落

oh 係喎sor

馬會咁開實有原因既
呢隊曼城開深盤都大把人追住買

熱狗出個咁既陣 完全讓俾鏝既

一陣就絕殺鏝

Ching 咪燈...

洛里斯出唔到姐, 其他位差唔多啦

控球率壓制
但控完最後一下9到仆街

總有人唔知自己口臭

鄰居今年好多場都係咁

On9
咁麵補4

鄰居頂撚住
拉埋熱狗落黎爭前四

出個咩科夫都收皮啦 不過呢個係追上去前四既機會
希望曼聯踢到五場好波

猁狗準備開超自然力量

真係一球到尾

熱狗打親5後都讓半臂

咪燈啦....未完

就算輸俾鄰居
嬴得哂剩返4場都有機前四
對轟嗰場好關鍵

鏝班波剷幾下就燥

頂撚住呀

兩邊茅撚到咁 奧利華條傻尻乜撚都唔吹

贏7-0

完

今次真係爭前四有機
其他三隊都要分心
我地自己爭氣就得

完~1:0

仲有阿wo
要上前四點可以輸俾鏝呀

爽撚到
完場
死猁狗😂😂😂

史達寧隻哥基

聽晚過到拖肥先講

奧利華 呢條痢撚 準備吹罰鏝城

鏝贏齊就得

預埋熱狗季尾分心仆街

鏝要對我地wo 想曼聯輸？

曼城君臨奧脫福

我地對車都無優勢, 一樣係一週三賽
之後打曼城計實力定心態都無硬
之後淨返三場 仲未計愛狗難打過狼隊

呢個真, 聽晚失分就前四已完
下季專心歐霸

一完場 鏝冠軍熱到大返1.25

一本曼利

曼贏到鏝其實益哂猁...

鏝黎到奧脫福盡情入波吧

學猁狗話齋
我地贏到先算😂😂😂

希望so狗放水
輸返三五七球比曼城

一直都話留力打車算啦

斬唔撚到車講咩都無用

跣腳定回傳好
醜人搵hehe做? 反正佢都有
向謝拉狗致敬

唔係話我地想贏定輸
根本唔到我地控制

愛鏝軌賽程咁密
實要留下力

寧願踢歐霸都唔想利冠軍

卡迪夫城護級仲有機會搏
聽日搞到猁狗失分就正

贏撚到咩 對韋斯含都踢到成pat屎

盡力都贏唔到

期望cardiff聽日可以令猁失分好過

使鬼咩, full team都唔夠鄰居打

睇我曼泊大巴片望就望迫和到

本身都係咁諗
但猁狗果隻神秘力量唔講得笑
希望陣間白禮頓輸波
逼卡城發下力啦

猁過唔到卡城

又係前四同唔俾痢拎邊樣重要d
曼聯做好自己先 盡力去爭前四
重建除左錢 都要歐聯資格先留到人買到人架

如果唔係班大帝咁廢,
依家就算輸比鏝都有位剩la

對鏝真係要硬淨啲

我願意用jj換猁輸波

回傳跣腳型好多

咪比樓主再開po thx

其實用犯規打斷佢地節奏好有效

阿妹:

如果正係回傳跣腳比鏝之後奪冠就正

到時成個暑假都要空難

可能睇左咁多年
第一次曼迷咁想曼聯輸波

謝君子當日都係咁回傳比車仔送冠軍比佢地

咁又over左
比隊李城黎都唔會想佢係我地面前捧冠軍啦 何況鄰居

俾人咒到下季

和波都夠班臭鳩猁死

你想利捧冠軍?

in Drake we 7

佢地好撚勁 超哂班

當年謝拉特點送個波俾杜奧巴我仲記得好撚清楚

屌 我不知幾想對曼城輸
但一輸即刻睇人捧盃就1 d都唔過癮囉

有一年獌軌爭英超
猁嗰場都放水比軌
我地記得架屌你老母猁狗

仲要本身利狗先中柱
謝狗見唔對路即刻回傳比杜奧巴

ps: 果年杜奧巴仲要兩個越位雙殺曼聯

輸埋俾愛華頓
死心
打吡贏都冇用
仲對車仔

希望狼隊贏而家呢場對BRIGHTON
咁CARDIFF聽晚一定博盡打猁狗

補翻條片 臭猁狗

呢個係丹巴巴
唔係杜奧巴

都唔係最後一輪, 你講乜9

我地話讓路者 sosir會唔會真係攻都唔攻迫都唔迫呀
加上仲要爭前4 我覺得曼點都會盡全力
輸都冇野好講 贏/和到就俾鏝同狗隊呢2隊自己鬥埋去

手足未來人？

Steven Gerard gerard, he slip it to demba ba

最好聽日卡迪夫贏

你肯家羅賓漢會咁做？

和左都係利冠軍,除非行失分

班波踢完psg 沉哂
明天好大機會失分

sorrymate

好想我曼前四 痢失冠

好想猁雙亞軍

4強好出局啦

卡迪夫城！翻開覆蓋的陷阱卡！
護級之力！
失聯沙拿！

阿積士歐聯
鏝英超就得啦

卡迪夫城俾人456啦

最後結果就係猁狗雙冠王

呢度燈到
上場叫人加油之後點唔記得？

你班撚屌燈少陣當幫忙好過啦

下個post記得多謝華隊長
樓主啲topic好撚戇鳩

我琴晚見到Leeds 1-0巨根 加上對家rc 就講點睇Leeds 重返英超
講完就去左食野同沖涼
點知沖完出黎Leeds 比人cup jor

所以唔該一路話利雙冠

Thx neighbor

mon post猁狗
我地唔會放水 因為我地全力都唔會夠鏝踢
死左條心啦

所以謝4係猁咁多年都無英超唔係無原因..次次d柒野都係輸佢

講得好

賭波心水tips 提供：
星期日
愛華頓 +0/0.5
利物浦 客勝
阿仙奴 -1主勝

出少句聲當幫忙

成日話我地唔夠鏝踢 唔係馬水球12m
你地比人雙殺左啦

飯仔啲補位防守真係好老練

咁我地唔夠鏝踢都係事實

呀我屌你老母呀
撐自己又比你叫燈能少陣
燈對家又出少句聲
屌你老尾你一言堂惡能晒 5比人出聲呀？

係

如果輸鏝 贏哂餘下比賽 包括車
有機係 啊3 曼4

而家連ddg都派埋膠
所有位都輸哂俾鄰居

贏左施肥先啦

哥狗拎上手 其實都有kdb aguero silva依啲骨幹
依家sob拎上手只係一堆潛力球星 martial rashford
比哥狗教獌都係死

Ching 我係咪intern post 見過你

yes仲未有offer

你咩background 一場手足關心吓

之前reject左個offer 想做嗰份又食檸檬

工程師執靚左中前場，哥狗執埋條後防就夠，蘇b而家前中後都要執咁滯，仲要無哥狗咁多經驗

潛乜9 馬仔就見底喇

最好熱刺拎埋歐聯
激撚死埋班阿狗佢

熱狗入決賽咪又係比疤/猁撚

熱歐聯冇前4+阿妓/轟拎歐霸冇前4
=第4冇歐聯打
我哋就算上得返第4冇歐聯打仲柒啦

2246

LANGARD LAN

1001

聽日一定要贏

推 快d完左個po佢

見鑊鑊都係你柒好心提提你, 你係有料既我就唔使好言相勸啦

thank you valencia

咁都有狗咬狗睇

屌 唔好比樓主1001 柒足3獲

下個TOPIC 係咪本週做愛

曼聯請加油

多謝華隊長啦

Agger

[thankyouwahwest]

1

Valencia

人生有幾多個十年

唔搞道別賽屌尻曼聯

一定有啦

Thank You captain Valencia

置頂呢張ok?

好型